{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075392",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "밥향기"
    },
    "text": "忠清北道槐山郡青川面青天2道8に位置したご飯の香り旬の料理店は我が相互に沿ってソッバプをおいしく料理して客に提供しています。山菜を直接採取しておかずに使用して、旬の食べ物に合った味を楽しむことができます。国産豆で作った豆腐では豆腐チゲ、おぼろ豆腐、某豆腐を提供しており、槐山の特産であるオルゲンイクッパも味わうことができます。追加でアヒル焼肉、水炊きも用意されており、メニューはオルゲンイクッパ(10,000ウォン)、野生きのこ鍋(12,000ウォン)、鴨の焼肉(13,000ウォン)、豆腐チゲ(8,000ウォン)、某豆腐(7,000ウォン)、スンドゥブ(8,000ウォン)、鴨のお焦げの水炊き(60,000ウォン)、鶏お焦げの水炊き(60,000ウォン)、御陵いおり水炊き(70,000ウォン)です。槐山の清浄な自然から来た味を経験したい場合は、青天市場の入口に位置したご飯の香りに来てください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ご飯の香り旬の料理店はどこにありますか？",
            "answer": "ご飯の香り旬の料理店は忠清北道槐山郡青川面青天2道8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ご飯の香り旬の料理店で提供される料理はありますか？",
            "answer": "ご飯の香り旬の料理店では、豆腐チゲ、おぼろ豆腐、某豆腐、アヒル焼肉、水炊きなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "槐山の特産であるオルゲンイクッパは味わえますか？",
            "answer": "はい、ご飯の香り旬の料理店では槐山の特産であるオルゲンイクッパも味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "野生きのこ鍋の値段はいくらですか？",
            "answer": "野生きのこ鍋の値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鴨の焼肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "鴨の焼肉の値段は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豆腐チゲの値段はいくらですか？",
            "answer": "豆腐チゲの値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "某豆腐の値段はいくらですか？",
            "answer": "某豆腐の値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブの値段はいくらですか？",
            "answer": "スンドゥブの値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鴨のお焦げの水炊きの値段はいくらですか？",
            "answer": "鴨のお焦げの水炊きの値段は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鶏お焦げの水炊きの値段はいくらですか？",
            "answer": "鶏お焦げの水炊きの値段は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "御陵いおり水炊きの値段はいくらですか？",
            "answer": "御陵いおり水炊きの値段は70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご飯の香り旬の料理店は何を提供していますか？",
            "answer": "ご飯の香り旬の料理店では山菜を直接採取しておかずに使用した料理を提供しています。また、豆腐料理やアヒル焼肉、水炊きも用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 434
    }
}